中咩立討論呀~索性叫反皇聯合軍啦

成班反皇狗~圍威喂''同人講中立

主要傻西疤狗姐

黎緊歐超盃撐皇馬定曼聯？

要佢地捱夜睇波~辛苦啦

樓主點睇你8月8倒戈皇馬，你到時撐邊隊

好撚低質

反皇入得，皇迷唔入得叫中立post